六弟又點？😝

咪又係有歐聯踢 驚西啊？

得個踢字有咩驚

好過踢都無撚得踢